點解今次年輕人咁勇武係有原因

我諗點解今次示威主要都係年輕人出黎係有原因
點解今次咁多年輕人咁勇武係有原因
點解連咁多人一直睇唔起既00後都肯出黎係有原因
因為我地都有共同既感受
唔係我地覺得香港冇希望
係我地覺得自己冇希望 冇將來
政府冇幫過我地年青人
政策剩係向權貴向中共傾斜
所以先會令今次咁多年青人走出黎

我地出黎唔只係為左爭取反送中
我地係要爭取民主！
爭取一個真正為市民著想既政府！
爭取我地更好既將來！